msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Secure WordPress v0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2010-01-22 18:08+0800\n"
"Last-Translator: 老顽童 <tanghaiwei@dd54.net>\n"
"Language-Team: 老顽童 <tanghaiwei@dd54.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: secure-wordpress.php:330
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:359
#: secure-wordpress.php:406
msgid "<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/secure-wordpress/\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/secure-wordpress/\">文档</a>,<a href=\"http://dd54.net/\">支持</a>"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:382
msgid "Options update."
msgstr "选项更新。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:384
msgid "All entries in the database was cleared. Now deactivate this plugin."
msgstr "数据库中的所有项目已清除。现在停用这个插件。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:398
#: secure-wordpress.php:409
msgid "Secure WP"
msgstr "Secure WP"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:405
#: secure-wordpress.php:652
msgid "Secure WordPress"
msgstr "Secure WordPress"

#: secure-wordpress.php:429
msgid "Version"
msgstr "版本"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:429
msgid "History"
msgstr "历史"

#: secure-wordpress.php:429
msgid "Author"
msgstr "作者"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:579
msgid "Options not update - you don&lsquo;t have the privilidges to do this!"
msgstr "选项不更新 - 没有权限"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:599
msgid "Entries was not delleted - you don&lsquo;t have the privilidges to do this!"
msgstr "项目没有删除 - 没有权限"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:607
msgid "Entries was not delleted - check the checkbox!"
msgstr "项目没有删除 - 选中复选框!"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:627
msgid "All entries in the database was cleared."
msgstr "数据库中的所有项目已清除。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:631
msgid "Entries was not delleted - check the checkbox or you don&lsquo;t have the privilidges to do this!"
msgstr "项目没有删除 - 选中复选框或者没有权限!"

#: secure-wordpress.php:657
#: secure-wordpress.php:782
#: secure-wordpress.php:802
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击切换"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:658
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:668
msgid "Error-Messages"
msgstr "错误信息"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:672
msgid "Deactivates tooltip and error message at login of WordPress"
msgstr "停用在WordPress登录提示和错误信息"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:678
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress版本"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:682
msgid "Removes version of WordPress in all areas, including feed, not in admin"
msgstr "隐藏WordPress版本号，除了管理页面"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:688
msgid "WordPress Version in Backend"
msgstr "WordPress版本号在后台"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:692
msgid "Removes version of WordPress on admin-area for non-admins. Show WordPress version of your blog only to users with the rights to edit plugins."
msgstr "对非管理员隐藏WordPress版本号在管理区域。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:698
msgid "index.php"
msgstr "index.php"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:702
msgid "creates an <code>index.php</code> file in <code>/plugins/</code> and <code>/themes/</code> to keep it from showing your directory listing"
msgstr "创建一个 <code>index.php</code> 文件在 <code>/plugins/</code> 和 <code>/themes/</code> 目录"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:708
msgid "Really Simple Discovery"
msgstr "RSD离线编辑接口"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:712
msgid "Remove Really Simple Discovery link in <code>wp_head</code> of the frontend"
msgstr "隐藏RSD离线编辑接口在 <code>wp_head</code> 前端"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:718
msgid "Windows Live Writer"
msgstr "Windows Live Writer"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:722
msgid "Remove Windows Live Writer link in <code>wp_head</code> of the frontend"
msgstr "隐藏windows live writer 识别标记在 <code>wp_head</code> 前端"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:728
msgid "Core Update"
msgstr "核心更新"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:732
msgid "Remove WordPress Core update for non-admins. Show message of a new WordPress version only to users with the right to update."
msgstr "隐藏WordPress核心更新对非管理员。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:738
msgid "Plugin Update"
msgstr "插件更新"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:742
msgid "Remove the plugin update for non-admins. Show message for a new version of a plugin in the install of your blog only to users with the rights to edit plugins."
msgstr "隐藏WordPress插件更新对非管理员。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:749
msgid "Theme Update"
msgstr "主题更新"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:753
msgid "Remove the theme update for non-admins. Show message for a new version of a theme in the install of your blog only to users with the rights to edit themes."
msgstr "隐藏WordPress插件更新对非管理员。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:760
msgid "WP Scanner"
msgstr "WP 扫描"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:764
msgid "WordPress scanner is a free online resource that blog administrators can use to provide a measure of their wordpress security level. To run wp-scanner check this option and is add <code>&lt;!-- wpscanner --&gt;</code> to your current WordPress template. After this go to <a href=\"http://blogsecurity.net/wpscan\">http://blogsecurity.net/wpscan</a> and scan your site."
msgstr "WordPress scanner 是一个免费的在线安全扫描服务。为了运行在线安全检测，需要将<!-- wpscanner -->这一行代码加到主题中，然后浏览 <a href=\"http://blogsecurity.net/wpscan\">http://blogsecurity.net/wpscan</a> 扫描你的网站."

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:772
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:783
msgid "Clear Options"
msgstr "清除选项"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:786
msgid "Click this button to delete settings of this plugin. Deactivating Secure WordPress plugin remove any data that may have been created."
msgstr "点击此按钮可删除此插件的设置。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:791
msgid "Delete Options"
msgstr "删除选项"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:803
msgid "About the plugin"
msgstr "关于插件"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:816
msgid "Further information: Visit the <a href=\"http://bueltge.de/wordpress-login-sicherheit-plugin/652/\">plugin homepage</a> for further information or to grab the latest version of this plugin."
msgstr "更多信息：访问 <a href=\"http://bueltge.de/wordpress-login-sicherheit-plugin/652/\">插件页面</a> 和 <a href=\"http://dd54.net/\">汉化者网站</a> 了解进一步的信息或查找这个插件的最新版本。"

#@ secure_wp
#: secure-wordpress.php:816
msgid "You want to thank me? Visit my <a href=\"http://bueltge.de/wunschliste/\">wishlist</a>."
msgstr "你要感谢我呢？访问我的 <a href=\"http://bueltge.de/wunschliste/\">心愿</a> 和 <a href=\"http://dd54.net/\">汉化者网站</a>."

